死8婆 死8婆 死8婆

死唔八婆！！！！

專乘入黎捉你無左個五音
入黎見到有 算你啦

又發巔喇

收聲啦死八婆

死八婆 咪撚用我個嘢啊
死八婆

最憎樣衰𡃁妹